政府應該好快會出錢救cctvb

大家點睇？

亞視：

大家交齊啲稅
驚唔夠錢救
1000億起跳

今日6月9號，出街又驚比狗咬，咁十點鐘準時窗口見啦

一定啦
"集體回憶"
"本土情懷"

推cctvb入實體制裁清單

成個劇本出哂嚟
之後名正然順做支那嘅機構

請港視d職員入tvb做囉

如果可以捱到依傢，亞視一定不死

要人救你首先要證明自己有價值

300億救國泰，屌你老母

唔會，國泰已經係共產黨，而家300億係泵水北上。CCTVB 係奶共，而共產黨都未接佢盤數。港共唔會泵水比佢

可能嘅
不過預計會有班垃圾高層出嚟r錢

證明自己有能力做共匪嘅打手咪得囉

我連煙都戒左！費撚事益煙草稅比班黑社會

巴打好撚勁
我都想戒，但戒左一排又食翻

有D LOGIC

燒錢姐

係救都救中銀先
而其實已經救緊

千祈唔好覺得人地戒到煙好勁好佩服，首先你要承認食煙咁耐仲係要食，已經係有毒癮，只係算比較食白粉之類比較，算係毒癮無咁嚴重，食煙其實已經算係初級易戒系列，同埋你以前未有閒錢同圈子，去買煙同學食煙之前，人生會唔會過得充實好多？